真女版達哥

一撚樣架屌

達妹好索

呢個就係講生日快樂個姐姐呀

邊位生日呀

屌我中同黎

你喺台灣讀中學？

李浩輝生日快樂

唔似

係，中3之後過左去
條女好摺同好7，之前條仔係同黑人打波D level

似蕭敬騰多啲

呢個好睇

more

仲有邊位呀

無啦，佢好摺又唔係熟